鼓起勇氣問咗個女仔攞電話(長文)

是咁的 平時返工搭車都會見到個女仔 平時見到都會望下佢 佢又會望下我有啲眼神交流 跟住我黎緊個返工時間會唔同 應該唔會再見到佢 所以由上星期五開始我想問佢攞電話 但星期五個日唔係同一班車 於是我係佢平時落車個站等佢 但過左1班又1班都唔見佢 可能佢返早咗 咁我都無再等 之後星期六( 我同佢星期六都要返工 真奴隸 )又唔係同一班車 跟住又係落車個站等佢 點知又係過左一班又一班車都唔見 可能佢今日唔使做奴隸呢 於是我又走左
到今日我特登早啲起身 睇下佢會唔會搭早一班車走咗 搭早個班車都唔見佢 我又係佢落車個站到等佢 今次見到佢喇！ 跟住行咗陣段路 我知佢行緊係我附近 我鼓起勇氣問佢攞電話 但係被佢拒絕咗 毒撚真係最忌有自信 唔好意思騷擾到你 你放心啦過多2日你就唔會再見到我啦 呢2日返工都係早啲起身避開佢啦

毒撚ff文

真毒撚

"唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？"

就係等呢段

其實係你方式問題，應該長期做戰，一個月前就要慢慢傾解，慢慢培養，最後傾到最近換工作，然後先問人拎個電話，咁。

你一開波就問人拎電話，女仔通常為咗表現矜持，都要扮下唔俾。

你應該同佢講 係愛啊哈利

明顯係個樣問題

如果係俄仔咁既樣應該會濕哂

痴線 係都同佢傾下計先啦
咁樣直接問除非你好靚仔唔係邊有機會

人地為咗避你早咗出門，你仲要走去等人

唔係掛

9成9係，個女仔心諗成日對面個油頭毒撚係咁視姦我，聽日開始要早過佢。。。點知幾日都成功左好開心，直到你早過佢仲要等佢諗住比個驚喜佢，佢即刻嚇到尿都頼埋